﻿Система Тестирование. Тьютор создает Тест из нескольких Вопросов закрытого типа (выбор одного или более вариантов из N предложенных) по определенному Предмету. Студент просматривает список доступных Тестов, отвечает на Вопросы.